史記 - 祖舜三年 連登之亂

根據史記記載, 高朝 高祖帝 祖舜三年
曾經發生 連登之亂, 令到一班二五群臣叛亂
好彩祖舜英明, 派出納 dee 等犬隻平亂
令到一衆二五之臣負傷退守至抄登 永無返登之日

thx a ching

pish